粉俠傳動畫化決定！！！

好感動

童話魔法使?

夢想成十金

粉俠傳唔會崩

ging

樓主準備好死係粉俠傳入面未

AC部畫風黎
傻仔先會話崩

flash動畫都哂錢

終於等到